我地係要還手架 唔係任人打

如果d藍絲打我地先
我地一定要還手
所有人唔好影住 還左手先 唔好企定定俾人打
如果唔係就好似俾人非禮完啞忍
到下一個自己人有事架啦
睇撚到火到黎

我地人多 洗咩驚佢地

推

唔好唔記得我地係佔多數
大家都係目擊證人
影完佢地打人又點 黑警又唔會理

一、撤銷反送中抗爭者控罪
二、成立獨立調查委員會追究警方濫權
三、實行真雙普選
四、撤回引渡條例修訂草案
五、撤回6.12暴動定義
六、要求永不實行「社會信用評分系統」
七、徹回「多功能監控系統」

———————————————
香港人 永不放棄
長期抗爭呀！！
———————————————

請FOCUS返主線
睇內文 要FACT CHECK
勿分化 不割蓆
唔好推膠post
整圖做文宣 air drop 俾其他市民
簽聯署
出活動要保護自己
唔好做沙包

加油！！！！！！

咁都要還手架 幫手出手制服佢地好嗎

宜家唔係叫你打人先
但你俾人打你都一定要自衛啦

圍繞連儂牆嘅conflict已經太多

應該令廢老落到黎無人可打
得memo紙比佢撕

打贏廢老又點話
對大局無幫忙

何況一路係廢老打我地

人多應該除哂佢衫褲鞋襪

冇可能冇人影
做足安全先係

以武制暴

要用合理武力制止暴徒
唔打都起碼幾條友禁低佢

自衛一定要
但有事人少先閃勿戀戰

我地係自衛
唔係打人先
有咩問題

俾人打還手制服佢係叫自衛

俾人打一定要還手

唔還手都唔好任俾人打 可以避開 或者多人制止佢 唔好剩係掛住拍片

要還手